致香港人, 我地已經冇時間, 冇本錢, 冇下一次, 呢次就係最後, 輸左就係收皮

見到呢個POST咁多正評我想講少少野
意為打爛商舖好爽，實際上瀨晒嘢

一世唔原諒黑警, 核爆都唔割唔係口號黎, 唔好嗌果陣嗌到口響響, 到有事果陣就割有割做
我地冇本錢再永續社運落去

呢D咁既POST係連登可以有三千幾個正評, 其實上連登真係要用腦, 唔係同藍屍廢老撐警狗真係冇分別
1. 民意已經歸晒邊, 仲講咩會令運動失焦失民心果D野真係好ON9
2. 黑警已經開真槍殺人, 強姦, 雞姦, 濫暴濫刑, 唔可以再下下SET個框比自己
3. 下下打開口牌, 去搞政總警總立會什至而家黨鐵, 你地知唔知前線手足去搞呢D地方個抗爭成本幾高, 隨時一塊玻璃都爆唔到就比人拉一百幾十人, 唔好講話要影響到政府運作
4. 你地咁鍾意捉鬼, 話左唔撚洗你地捉, 前線小隊之間會有溝通有警覺, 你地咁得閒捉鬼不如去諗下點樣幫手足既行動正名
5. 而家我地對抗緊係一班無賴, 一個極權政府, 一個手握重火力裝備既恐怖分子組織, 唔係仲諗住淨係唱下歌摺下紙個畫面好靚就會推翻呢個政權下話? 唔係叫和理非唔好做呢D野, 要睇時間睇地點睇形勢, 姐係隔離街打到仆晒街, 你地坐係度打卡摺紙, 幫你地擋緊子彈捱緊棍既人會點諗?
6. 其實我覺得蓆呢個概念本來就唔好, 冇蓆既概念就唔存在割唔割既問題, 不過既然大家話核爆都唔割, 而家爆鋪頭又唔順你地眼, 你地想點?

It's now or never
缺一不可既唔係五大訴求, 香港人先係缺一不可!
香港人! 撐住!

光復香港

驅逐共黨

解散警隊

刻不容緩

擴散希望

瞄撚準未？唔想輸嘅我哋要對準政權！

真
左膠好煩

黑警還眼

黑警填命

血債無辦法票償

血債只有血償

推上去

支持呀!
要收拾5年前既殘局, 今次難得與世界連晒線, 中共本身又有咁多問題, 可能係唯一一次最後既機會

這是最壞的時代，亦是最好的時代

都唔係可能
香港人口已經一路比人溝淡緊
今次輸左
一定會係一之大清算
各種惡法隨之而來
唔會比你地有下一次

多D人睇到好嗎?

Fight for freedom!

幫推 好撚岩

Stand with Hong Kong!

最後機會

留意吓 佢哋最鍾意講 咁同對家有咩分別 最大分別咪就係人哋做咩都唔割 我哋少少嘢都割囉

繼續攬住民意打飛機啦班撚樣 根本班友就係想企最高處拎道德光環 而加嫌前線手足搞衰佢哋神聖嘅形象啊 整污糟隻手又唔係佢哋 但偏偏淨係識打幾隻字批評 又唔撚敢落場講？尋日搞緊冇聽過任何一句反對 偏偏連登就咁多光環撚

係
同埋其實我都唔介意你打字同埋唔落場
但係文宣力度真下降左好多
而且大家沉迷捉鬼
同埋我深信, 如果作為一個前線玩家
發完夢番黎見到吉野家同喜茶排晒長龍
老豆老母又繼續睇愛回家
唔洗你地出黎攔, 都冇癮再登入香城ONLINE

慷他人之慨

畫面好靚 但唔會幫到香港
醒一醒

Now or Never!!!